屌那媽，宜家咩年代啊，重用狼牙棒打仗，講都冇人信啦，但支那真係用緊，不如用埋雙截桿啊笨

屌那媽，宜家咩年代啊，重用狼牙棒打仗，講都冇人信啦，但支那真係用緊，不如用埋雙截桿啊笨

唔講以為再世義和拳

cheap!!!